[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [23] 刷關可以停 炒股唔可以停

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

有關新手每日都問既問題
升邊隻好,,點配技好,,配咩ARK好,,咩玩法好

揀角色黎講
有愛>>>>>>一切
只要係T1級,,合埋眼求奇指3隻都夠玩到爆機+大後期
唔會有投資失利既情況,,,依隻GAME最大賣點就係自由配技
你懶唔想諗既話直頭可以抄功課,,,有攻略網講哂
好多漢字只要唔係唔識中文一定睇得明

至於ARK 方面credit by 的巴

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

push

5-6個

破神 加護 冇晒

呢個點睇

最好加密 好多人mom post搶

新POST想問多次

之前見到舊人話隻英100lv之後d經會分比其他未100既隊友
但係我2隻100lv帶緊隻71lv Vd 經都無多到既

LM

nero竟然最多人睇

ID :179099218

暫時仲有好多新股 未到之前咁狼死既

唔知以為炒緊GME

2週年又再炒
多人棄台投日係好事
但一條友買幾個ac就

玩左兩個星期既成果

無玩會唔會以為隻驚有股票系統

講個no. 即刻俾人秒左

Sc 上80

買晒啲初始佢 唔好停

原來個效果係全員

成個PO啲人都中晒冧把降

@GMT

我喺ios Android DMM都課過金
啲有償石要分開用

雙UR極速比人掃哂

邊關刷 紫大晶石？
刷30-10 帝國3得 青同碧

我有份

想問dmm 同ios 課金係咪一樣價錢

想起dmm 上面玩

Dmm應該貴少少 但夠方便

H毒沼

冧巴推介

請教一下 點先拎到 translate完都睇唔明

合作活動既野嚟 而家應該冇

合作獎勵黎

頂 呢粒野幾勁

要打到第幾關先有？ 岩岩開到第四章

第4章中間就可以去開N毒沼 但要開H就要清晒第4章H

想問吓台服同日服，係咪入坑日服會好啲？有冇咩原因？

型囉疊馬英雄主義
唔好以為鳩UP
真係事實黎

台服中資+代理個名臭過屎坑 出名一年執

台服版本舊
日服合作多

然後
台服中資

日版龍珠超
台版仲打緊菲利

台服係中資

笛子魔王都未死啦台服

明白，唔該咁多位刷個日版首抽先

岩岩見到個破神, 皇龍, 科燈
一問已經俾人掃左

魔童都未出場呀

攻略網V出咗推薦配技

裝晒全部普攻異常

打緊老果件笛子魔王咋

自帶普攻異常, 咁其實把專武仲有冇用?

屌你老母
岩岩又追左1pack
都係唔撚中Nero

專武佢寫確率上異常 佢推薦嗰啲都係確率上異常
咁應該會高機率上中掛

機率再高d

加油 你的魔法小卡還撐得住！

想問吓有機女仲洗唔洗練法師?因為目的都係周回?

lm

再疊高機率

又或者換個諗法
慳SC 裝其他技

係互相撞果唔知幾多%機率定係會疊埋?

法師打塔一定要有 冇既好易卡關

有開眼莉莉仲練唔練訓教莉莉

你咁影我仲以為你發現左但丁踩住果個原來係邊個

衰鬼偷課

咁快又1個PO

一枝100預定左俾EMT
仲有一枝俾機娘定雷姆好？定都係睇下體決定

唔急可以等2周年

以前日版成年都唔知有冇5個post
依家一個DMC活動(仲係頭兩日)都5個

多謝大佬們課金

多謝的巴

之前劍機問下股票number 都爆1個post 啦 仲連續1日1個添

單一隻EMT如果ALL IN資源俾佢都夠晒平推高難度以外嘅野？

有1隻夠帶其他100

都係台版出之後
台版真係用黎救起日版
以前霉到仆街

咁你可以借埋大腿fd 既

好友+完全體EMF 應該夠

隻驚最好既就係可以借大腿FD 任借

每日用得一次咋 仲垃圾過PAD

係咪打夠50000分就唔洗再用活動角黎打

個人測試lv100打關係照樣食經驗，唔會用黎平分比另外兩隻

打3-10實力3
lv100 + lv1 +lv 1 = 每隻lv1攞1122經 (即係隻lv100食走左1122經)
lv1 + lv1 = 每隻lv1攞1683經
lv1 + lv1 + lv 1 = 每隻lv1攞1122經

結論，刷周回3-10實力3，如果三隻角色都未夠lv100，可以拿最多經驗
每一隻lv100角色會食走左1122經

P.S. 但係刷得快既角色都係優先放

重有下半部，你可以依家打定d分

nero 個星盤真係幾勁

仲諗住上隻賊黎打

同埋要刷強化料

學完攻擊I II III IV 極 已經無乜要學
本身都好齊

新帳想抽埋大貓都可以暴死

就係諗住上隻戝黎刷埋啲卷

有無巴打平放AC

問下條jer

機劍仲唔出推薦

佢有幾招都要升爆ark先有
要求好高

有機劍 活動弓刷齊
DMC全中 冇咩石淨
要唔要?

有個技能唔太明
特攻ブースト 特攻発生時、威力が50%アップ
咩係特攻? 特技攻擊時?

法師有咩推薦?

通常攻撃で XX系に効果大

有依D字眼既就叫XX特攻

種族殺或者剋屬時打出嘅傷害
種族殺即係你有時見到咩對神系物傷Up嗰啲

揀特攻就會有哂邊D技有特攻效果

收到哂

YODA

無啦啦有58MB更新

點解又有更新

$60 岩唔岩？

無啦啦有60bm更新

玩yoda係咪要玩埋紅狼

V哥黎了

唔通真係V哥

有vergil真係屌撚死佢
然後比錢

DMM更新完勁lag

咁又唔覺
岩岩開始掛番

唔洗

屌 我仲諗住佢還番D魔法文字比我

魔卡小卡頂住

日服同台服真係兩個世界嚟

回不去了

其實淘個15萬石帳 抽夠三人T1開波再等UR活動都幾抵屌

有V就正，我順便換埋課金武，btw之前dr stone 俾人屌到反艇應該唔會玩隱藏人啦

係咪有巴打要日acc？我抽多咗個多石號唔啱心水可俾佢

我驚係咁中其餘果三隻

想要

連登係咪冇得pm嫁？

無
tg:@threeminshot

無保底嘅LR中咗大不了300抽

想要阿伯多啲

冇yoda係咪升開眼莉莉?
加護算唔算法師?

1pack等40抽左右

新AC求大腿！

睇吓勁唔勁，暫時三隻其實都唔係最top

可能由頭到尾都係FF營運冇話出

V幾好玩 單純玩強度無咩野玩

係，營運見過鬼都怕黑

平放ac

V好勁喎
打困難BOSS應該好幫到手

細聲啲

3隻入面我都係優先升佢

係囉
合作唔係最top真係感覺有啲不爽
一係出隻Vergil直接係V英裝就搞笑

$45買個簽到ac自己抽DMC pool係咪都ok

抽到咪ok 但素材齊唔齊先

英雄祭DMC 齊哂
但最愛都係加護BB，靚腳無敵
真係有愛最緊要

你淨係想抽dmc 嘅一定係

阿伯

齊晒

都係自己抽點解唔買到120蚊人仔
有15-16萬石, 都係簽到ac, 自己慢慢抽
親依家仲有限時pool抽齊DMC仲可以抽埋限定角

抽夠一隊T1 等兩週 仲有十幾萬石應該

小號平放
劍機有專武+40

升一隻都有撚排
其餘都係倉管

想問有冇大佬可以借隻皇龍比我拎sss

啲角幾%出? 十萬石都會抽唔到

都唔好咁老定，十一萬石ac可以唔齊LR

我見10-11萬石都係45港紙，15-16萬要120人仔好似唔太抵?

我11萬石抽晒 DMC 2聖物全齊 v 唔知中左幾多次
加大貓x2 開眼lily 王子 樹劍

唔洗了 同我玩緊果個差唔多

應該素材多一倍

想收機女龍王ac 應該無乜可能

多80蚊多4-5萬石
我就覺得橫掂都係買買盡佢
不過睇你自己, 10萬石都可能夠抽齊
其實都係睇你洗唔洗留埋石2週年長玩

的巴係咪數緊錢？

正解... 留石兩週年就買15萬石帳
就速食就買成品帳 要挖石

100$收日服多石帳 會有幾多石？

120人仔15-16萬
80人仔好似13-14萬
40人仔好似11-12萬

我用37蚊買11萬石，其實夠抽有突，不過買過時冇留意有15_16萬石，如果有，一定買15_16萬玩

去TB買

榮光把武,...值唔值得食乙太升黎強化？定用要塞把武算

174981068

點先打到sss...過唔到任

大貓專武係邊把？

0.8%
好彩可以抽哂DMC
佢另外有個英雄祭Pool 又係勁多T1英
你好彩兩邊奶哂就正

入我袋就好 即刻課多幾PACK

KIE 申請左

你機劍有無打強化石強 強滿要400甩
個限時強化就完 如果你無信心完前刷到出嚟
咁就要啪水啦

尾二嗰關入Boss關即開皇龍

睇吓巴打為乜，只為dmc 11萬石，會抽其他T1咪15萬石

根據機率
可能頭兩萬石已經奶到每個POOL差一隻
然後最後個隻就要追到連課幾單都未必有
仆街讀心術

唔想要new

正身已棄 大爆死

買左個多石ac
中齊dmc 劍聖 yoda 王子 開眼lily 樹劍 紅狼
仲要有石剩 屌你老母兩周年怒抽

有雷姆係咪唔洗練劍聖都得

等UR活動

無償石都抽唔到了

放AC課左V專武 仲有七萬幾石留兩週年抽

做咩課完唔玩

課完金再賣係咩玩法

唔岩玩

直接棄驚？

馬高added

係新年嗰次要有償啫
有償先抽到UR淘佬AC唔會有UR啦 樂觀啲

史迪 已申請

Sorry KIE可唔可以申多次
噤錯 其他加哂

後來的我們
申左

ton 申請左

各巴打唔好話唔提大家
雙UR開局
配大貓+開眼莉莉=無敵

一律建議抽埋大貓

仲有V呢

HKG GUY add左 求加

中埋V = 神帳號

首先要抽到大貓同神徒 剩係呢關我已經唔敢博
另外New嘅帳少好多素材
仲要相比起其他得好少SSR
不了

加哂了
KIE巴見到我加多次我 啱啱唔小心拒絕左你

即刻用的巴隻機女打幾關難野先

想問下魂起新手加倍up 果陣，再課個加倍會唔會變四倍

新手值唔值得比支100水 yoda?

唔會

我單釣Nero 抽到補底先換到

Nero好難抽

SAME，之前既免費石已經夠我齊哂兩個POOL
係差NERO單吊，跟住就仆街了

想問下大家加護天使會唔會學其他屬性嘅魔法
同跟wiki 學技就足夠？
我大貓 加護 樹劍
後期推版啲怪好高雷防 打好低傷

我想問無皇龍同無哂好友有皇龍可以點拎sss我無哂果d升級材料

舊ac石就有4百幾...但我冇機劍,整黎想俾機女用咋

有教學冇皇龍可以用白騎士可以刷SSS

韓某加左

唔該

發現我唔洗100LV水
剩係拍1000經個支EXP水都夠我升2隻上100LV

你買舊帳有咁多經水?

有15000支咁多？

新手想問下DMC個POOL啲野係咪3隻角各抽咗一隻就已經唔使再抽落去?可以留石等之後啲POOL?

睇你想唔想要埋限ark

2張LR

兩張LR好難出

睇黎你好鐘意尤達

Yoda 專武個任點過

差唔多呢個數
因為平時係顯示係999
入去背包睇先知原來刷左咁多

你用咩組合

yoda世一

想請教EMT有無需要學其他屬嘅全體魔法？
有時見佢入場會鳩企

想問下呢個係咩野3次？

金木研加左

尼碌把RED QUEEN真係垃圾

當收藏算啦

唔係啦
你秘裝銃最多都係得一把
如果比左另一個角色用，尼祿咪要用佢把專武LO
總之尼祿一定要裝 「一把劍 + 一把機械」 先勁

btw 睇好尼祿上10分, 好屈

其中一個主角用某招技3次
你CHECK返d主角d特技既名就會搵到

尼6 玩3隻屬 好難谷

nero 世一
btw 小浩啲new ac 對比正常ac會大概小幾多資源？

搵到了，唔該

係咪冇中譯既日服wiki

唔洗唔好意思
我再加，唔該曬

無乜需要

錢會少300萬左右 星盤資源我諗而家應該最多餵到1隻上7-80咁上下 仲有好多R同sr 既ARK因為抽得少全部要農乙太 例如舊帳基本上0詠果2件R同SR都100%/80 85%以上 但新帳可能無咩抽中過要由頭刷咁

真 舊帳起碼有幾件乙太裝 新帳一件都冇
sc差唔多可以升爆一隻 新帳升sc資源勁少

差咁多 咁唯有慢慢玩個肝 要達到本身acc 個進度要幾耐？

玩法師黎講問題會嚴重D 物攻為主我覺得還好既 法師真係星盤唔夠又無0詠要自己農好拖發育

KEEP住玩既1-2個禮拜就差唔多啦 主要係農乙太煩少少

半練雷姆，
仲有5個位加左留番個名

求加

小畫家print screen cut圖大法

巴打你張圖

所以玩新帳既話 練近戰冇咁吃力

咩都唔識 啱啱買咗acc 慢慢摸索 感謝解答

梁國雄議員.jpg

屌一陣轉手機CAP

順便想問下隻雷姆除左差二刀流、急所狙改之外
仲有無啲咩要學
想啦啦聲學滿技

added

有d困難

用windows個剪取工具cap咪得

個名係咩
廢事加錯人哂左個位

仲要去練隻白騎士搞一大堆野

唔難
你打尾2果關 借人地張皇龍/用你自己果張
去到BOSS WAVE開技就秘晒+SSS

小摩羯

SOR睇錯 冇皇龍係麻煩左少少

真係長玩既買黎課金抽都抵

課金抽好貴喎

CyRus 已add

大減價added

mia巴在嗎????????!!!!!!!!!!!
新ac加左你 求幫拖
[HKG]五條鳩

所以先要用榮光武

PVP:復活、格擋打
特技CD123、海盜

呢個時間入得坑既多數都係DMC
呢個玩法要課金抽大貓+開眼, 仲要再課金追DMC
買多幾個石頭號抽齊DMC+限定池, 之後等有UR池再抽晒佢睇下邊個最歐隨時平好多反正雙UR都係要搏大貓同開眼

格擋打姐係反擊？
海盜會學，唔記得寫埋上去

琴日抽DMC抽左4PACK有償淨係中NERO,英雄除左開眼LILY其他又全部重複

摩蝎同減價巴加左

加左
仲有1個位

抽左150抽都係得DANTE
一齊圍爐

Confirm咗舊ac del得？

新手買左新ac入坑日服輕鬆玩 有幾個問題only
100水係咪唔洗理初初lv上限得20直接食就100lv?
日服法師同近戰係咪一樣咁勁？

Critical回血都唔學

del得 舊ac一樣名 舊ac都係emt
屌好鐘意emt 但大爆死左10萬石 無心機

100水直接100LV 唔使突破
日服物理勁過法師 但有一隻法師前期幫到你好多

100水食左就LV100, 唔洗理突破
法師前期勁, 易練, 刷關勁
物理角後期打難怪會勁d
但係有d法師前後期都勁 例如yoda, emt, 莉莉, 加護(前期法師後期物攻)

100水係直接食就直接100

法師周回勁
近戰高難度勁d
不過高練度>all

日服大後期持久戰物攻>法師 前中期有0詠既話法師會順D
100水食左直上100慳返中間既進化料

連專LR

無計... 10萬石全垃圾
有諗過課幾Pack抽埋佢

睇你人品 你冇我咁黑仔就得

係 skip晒啲素材直上100
可以咁講 前期法師秒怪輕鬆 後期近戰持久力好啲

老實講, V打高難度關可能係勁
但係新手黎講我覺得唔好用，唔應該練佢先
點睇

咁我拎隻yoda 100佢打關卡再帶大貓果d練上去ok?

點解會裝魔獸ark既

想借俾你地偷道具

因為大家都需要刷材料
上期劍機活動，好友有魔獸ark好好用

有招咁既野第一次聽

幻英塔打到47打唔入 要開始練隻劍聖了

申左

我同意新手唔應該練先
練度要求都幾高，因為天生數值唔係特別標青
感覺上pvp先係佢主場

DMC三隻齊晒, 未有LR
差15抽夠25真證拎專武, 抽唔抽好

心水清
燒左好撚多藍魂

一律建議all in

加左
滿了多謝大家

哦 刷材料用
巴打你full左 我加唔到你

V冇魔王LR差少少，冇專武再差少少
冇理由唔抽

便利屋支乙太武超強

係? 尋日有巴打話乙太武冇咩用既

新手練NERO超正 星盤勁靚

睇你配咩
你抽埋大貓就好勁
雷屬+20% DAMAGE

推圖黎講係咪劍聖 好過樹劍

另外開眼lily係打手?

大貓已有

同意
新手如齊DMC，應該先練尼祿
簡單暴力

練V會打得好慢
異常狀態配埋樹劍，打某d高難度關卡先勁

推圖無詠LILIY

所以我都練緊NERO

我清一個位
你咩id 我加你

開眼莉莉 = 光暗屬 魔法打手

推圖求其一隻100lv 你可以依家推到聽朝

玩左咁多ac第一次有lily
想問係靠魔法定特技

咁冇理由唔all in
我有大貓抽極都抽唔到便利屋
諗住過幾日出完糧課到有為止

你加左我喇
我係社畜

狀態流練定無壞
反正要打手我有大把

有冇人加fd子174069288重生左

我覺得特技充能123+擊殺回sct 好用過海宴
海宴你第1wave冇得開特技
同埋雷姆玩鎚可以學埋9sc招鎚boost

nero

一手要塞乙太
一手LR乙太

最好？

你定到居未

求加
技能lv 7
121337132

星劍配榮光

好想all in 埋果5幻7石抽大腦+SC

same 加左

後來的我們
已加

玩到咁癲無理由唔支持你

星劍係邊把

第1個目標 90SC gogogo

+5%爆擊率

免費武!?
咁抵玩?!

課完但丁專武又想練番機劍

有上位版 皇龍劍

岩岩十抽中左劍聖+大貓,條氣先順番

加左！

加左

大貓真係好缺sc

2周年係幾時

3月8日

原本仲諗住台日雙修
玩左幾個鐘唔想返台服了

唔係4月咩？

DLLM又10000石
落海！

fuck all!!!

fuck 小浩 !!!

重覆最多+幾多？

師兄你唔好嚇我

同你一樣

DMC活動D神晶石點拎的

用呢把好過榮光？

4月尾

又嚟

SOR, 係4月15日先岩

機女+ 大貓/尼6/魔王+V/巫女/開眼lily
點簡好,本身主要升左機女+魔王+巫女
刷緊hard毒沼,有D慢

Bonus SC好似最多20

用關跌啲活動幣交換

毒沼慢到嘔

定法師用yoda,見開眼lily跌左落T2

原來我睇錯左 我睇果個係上期活動黎

毒中行軍要56秒.搭住路人lily

兩隻分別唔大,...yoda 無屬同攻擊上限,開眼lily配專UR先會強d,...但我揀開眼,因為係囡

發覺ac全部物攻 無補 無法
今次衝動掉左5萬石 抽完v 同nero後發覺 仲有堆本身既角 基本上升唔哂 又玩唔哂 而且每次出得3隻 唉

所以等緊巫女復刻，高難度關靠佢

有專UR,去馬LILY

巫女要有償抽既 哪有錢同運

邊隻UR最岩用

日服你事但拉隻T1就掃場過關啦
台伏仲妹下妹下咁,邊爽

NERO未練好都勁大力
可能主線D怪太廢

不過法c 養成成本好高就真,...冇無詠,不動,高位唔好拎出黎見人

佢有d 似男版機女,...又係機械,劍,超必buff

升埋張天聖女凱旋就得,跟住刷素材

普攻劍機好正升左一半都無 都已經打琴啪啪聲

開眼lily 無咏既係一定要放呢兩個飾品？

普攻劍機其實係超級OP
一下普攻最高打35萬以上
佢本身配扣屬耐性魔法 勁到癲

莉莉自己有不動做咩要升張lv10天女

係

所以投票排名黎講全game佢第1
第2就雷姆大貓
之後劍聖

普攻流唔使出技又真係幾屈

打強敵果時 睇睇攻略
無雷耐用佢好過榮光

發覺自己對debuff角係零抵抗力
一開波就揀左泳女 跟住劍機出就抽 到到V為左追張魔王用左6幻石唔好再出debuff角

咁用lily專係咪就冇得用無咏？

普攻劍機洗唔洗一定有專武?

等呢幾日有得升AP灌下d 技落去

劍機開發左普攻流應該都會上埋黎
依隻game永遠有投資就有回報

一定要有活動果把弓

好似一定要有弓

我都係

屌我又睇錯野...........
以為第一下講緊機女.........................

攻略網投票第1係機女先岩

唔洗 上次把活動武先必需 另外搭把劍 星劍都得 再學屍山lv10 劍加成 追擊個d 而家掛緊個樹飾俾佢

傻仔左本身2p 有償夠保底隻V屎忽痕抽左下無償唔夠石再抽有償焗住又黎多p,抽極都歪第隻嬲到震，最後啲證都夠換nero同V專，但追番post nero專好似唔係必需，想請教下如果二刀流 係咪用埋榮光定零皇劍好？

一定要有專武

最好一係用「古代遺跡ARK」一係用「聖劍傳說3張SR ARK」, 不過冇都可以配天弓

佢成個配技方式係好特別, 係特化普攻 同埋 普攻附加傷害
所以都可以加埋狀態異常
非常配到V同埋樹劍

Nero二刀咪最強零皇+榮光

投票網依家黎講

機女
NERO
劍機
V,,丁叔
加護,,,雷姆

貓貓已經定曬型

補充番先只係個人主觀最強既投票
參考下就好

頂搞到我仲換左佢件專姐係件專廢左，唔該晒巴打

NERO用 +爆擊率既野會好勁
二刀流一定要有1把劍1把機械
因為佢內建劍同機械都會加整體damage

劍果邊推廣星劍/封劍
機械果邊用秘裝銃/專武/魔銃

小浩應該冇咩靚野剩?

覺得佢會威脅到加護物爆手個地位

加埋呢招技

巴打已經練好左
有冇食評

加護係遠攻喎
加護物魔雙修 同埋 配破神大戰玩連hit

我覺得兩隻完全唔同冇得比

喔 想請問果兩把劍係邊兩張ark，岩岩開始玩 唔太熟 唔好意思巴打

冇科燈呀

星劍係免費 解支線會送
封劍係UR皇龍100%裝

其實零皇劍都得
不過星劍/封劍 有+5% 爆擊率
星劍好似係前期帝國任務出
封劍係皇龍UR乙太裝

好！明白晒，唔該兩位巴打

好！明白晒 唔該巴打

想問有冇機女最強育成教學,上youtube唔見有好完整咁教,淨係見到測傷

一套普攻可以有60combo
睇住啲數字彈出嚟真係幾爽

我20秒

依家係咪已經無得打?

係 活動專武 件裝暫時絕版

@的巴

又買多個

仆街小浩

不停咁重生 永遠都係玩緊前期

又玩緊4個

然後又玩到手痛 跟住又拎去賣 然後又買過新帳

又蝕多$1000

想問下咁多位巴打機劍招魔獸同盟係唔係放yoda 落隊就發動到？同埋V無張UR魔王係咪唔洗玩了？

你不如將D資源集中喺一個AC算啦
咁樣買黎買去好哂錢

大家訓先

我會鑊住個場

巴打真係勁

NERO配便利屋 好似勁過V咁

V應該要打高難度BOSS先有用
NERO就平時用落爽

新手想問專武仲拎唔拎到？

我倒左3p落海追完V但最後都係升nero,見佢入場開技衝過去係咁跳黃字 好治癒

拎唔到
如果玩劍機，冇活動專武冇得玩普攻流

nero係暴擊特化?

NERO打高難度應該都勁, 如果用劍+榮光, 佢物攻上限15999

NERO暴爆打手
所以配星劍/封劍 好威

最緊要係新手冇資源升ARK
佢自帶星盤有曬物理技咁制

想問下你地買AC係起邊買?
同埋單吊緊便利屋,仲有5萬石,抽唔抽埋好

即刻轉會先

便利屋把乙太裝係雷屬攻擊+20%
大貓好岩用
有大貓可以抽埋

大貓係咪即係魔獸XX果隻,定2隻角黎

NERO 簡單 暴力 爆擊爽 高傷 萬用 刷關打塔打高難度都掂
配裝好平民 天生2刀流新手好易就有既星劍 + 弓機 就已經好夾
拓荒一流

V 要配好多狀態系技, 專武, 魔王ARK, 夾埋樹劍, 先會勁
打PVP向 新手未需要

DANTE 要有愛

即係必升？

NERO夾咩ARK好

聽人講係蒼劍守護
爆擊時額外冰屬傷害

V 究竟係玩物理定魔力

咁如果而家新手推關係咪用魔王女仲好過用v 嚟推圖？

G巴痴咗線，淨係買ac條數都應該夠佢齊4張ur

兩隻都差唔多
推圖建議用魔法系 例如 YODA, LILY, EMT, 加護

活動專武是咪把弓？定真證把劍？

呢把

你地yoda無詠會用邊招技?

中唔到ARK 唔知仲追唔追好

置頂置頂！btw星劍係邊把

thx bro，另一把配咩劍好？隻劍雞就升爆星盤，但唔知學咩技同咩配裝

呢把，帝都鬥技場支線任入手

追到0石都冇,又要儲過石

識玩一定玩日服，台服就剷咗佢算啦，唔好嘥容量

唔該巴打

如有把專武弓可以玩普攻流

另一把配好多野都得，段片有講

diu

nero 一定要夾便利屋先勁？

機女

5-6條沙蟲點打，卡左好耐
另外想問v把專大概幾錢課到

我有V專武AC放

玩一個帳都冇時間了

想問d石除咗打主線，仲可以邊到賺？
normal係咪去到4-16就無？

借EMT

6700yen

食STR>INT既物傷

普攻流劍機有排先搞到畢業

新手招 friends

個個乜7之光係咪唔識跌架on撚9

如果冇科旗
加護好似用便利屋件乙太好過天哭杖喎
雷属性物理攻撃ダメージ+20%

想問下D 技可以係邊度學?

搵

想問要刷nero魂係唔係
3張券=1個？
有冇得偷多個？

單拖打最尾個關 會有兩個

用NERO單拖都有機會出V同DANTE魂

死！依家好似練錯哂啲嘢咁
買咗個破神+機女+大貓ac
100水比咗機女同大貓 練緊呢兩隻+yoda
啱啱屎忽痕用卷抽中咗加護
咁我依家係咪應該主練加護+機女+大貓？
啲資源已經比哂機女咁濟 同埋想知機女無皇龍係咪差好遠？唔該哂巴打們

t1有大貓 yoda 加護 v 邊隻食100水好？
有兩支想食一支先

voda

yoda

新手抽完dmc，抽淨佢同王子訓晒去抽佢會唔會好不智

原來要塞招大技都可以SSS...開心大發現

唔係特別鍾意 就唔好啦

機女 正確

打支線,捉精靈...

點樣捉精靈？其實

部電單車好似幾岩劍機普攻流用

你地班人真係好痴線。。。淘寶首抽果度差唔多冇曬d 有少少吸引力嘅ac
淨低差唔多全部都係廢野

掃咗先 兩周年見

有需要偷晶可以+我FD
雖然技唔算好高

機女+yoda +大貓/加護
yoda要練先, 推圖, 打塔好用
大貓/加護 雷物攻手選一隻練

無限重生

新手求carry

日板新手開局聖物係咪都係刷飛沙船為主？

想問一問 大貓 係咪用榮光嗰把武器?

解主線有專武送

超新手想問下咁樣開唔開得？
定係應該刷英雄祭？

糾結緊yoda定開眼好...

強度=yoda
樣=開眼
你係頂得到長期對住yoda 當然練一隻yoda無咁煩

啲乙太比咩ark好

依家有啲糾結，
一個係雙UR ACC，有空中要塞 同光加闇果隻，跟多隻YODA
另一個ACC係15萬石抽左鑊金既，角色聖物都多，但就無UR
你地會長玩邊個ACC

聽巴打講無機女/大貓/yoda可以唔使考慮
不過有愛行先

咁不了. yoda真係屌唔住

me2都係開眼黨

用活動coin換啦

其實一開始果無限10抽係唔係唔洗理？
最緊要係刷英雄祭/dmc?

放ac..有課專武 留tg

架仔幾時教配技

咁多人棄

yes

係無限重生遮
有D可能未了解到玩咩就買左黎抽 跟住先發覺唔岩玩

UR

意料之內

邊隻

抽完大貓+dmc 5隻 用左4萬幾石 淨返13萬幾兩週年
前提係2個月唔出新野

DMC

我一直係糾結無限10抽

唔係 大把其他T1

係ark度扲左3千石
咁難得中一次英又係中v...

你可以唔抽姐

咁歐既
放心一定會有軍師 4月中前應該仲有2個POOL 預計

+sc

V裝哂普攻異常 暴擊
Nero 裝攻 暴擊 星眼 擊飛加傷個堆

咁首抽應該刷dmc定係英雄祭?
見機女大貓呢d係英雄祭
但係活動角又好似好勁

英雄祭入檻低D

有無普攻流配技

好 唔該哂
最後想問ios刷首抽係唔係一定要重新下載隻game?
下下要down果成1gb既內容

想中nero
讀心game

dllm正身大爆死
課多3pack都無v

Yes

我都好想抽到機劍
幾時先有得抽

2周年應該

點樣知啲怪係咩系
好似淨係睇到係戰士定乜

留石了

ALL IN左DMC 要挖乾淨N同H過2周年

我岩岩先開始打H

推推

雙刀果隻叫機劍定劍機
新果隻樹屬叫咩

唔係同一隻黎嫁咩

隻野叫魔導劍機

唔係仲有隻機女咩
如果係新果隻我就有呀，我仲有專武如+40活動武，普攻點玩法

機女係藍色頭髮果隻

DMC碎片關 單拖入場會跌兩塊?

認真咩 點解我都係跌一塊😂

搵到條廣東話片介紹dmc角色
Channel入面都有介紹埋其他限定

好似有一關係掉2塊 不過係隨機3隻角都掉 睇彩數

ark 右下應該點配點?

如果你得1個dmc 角色就唔好刷呢關
如果有2隻/齊set 就刷呢關抵啲

會掛上身既先會點能力
SR同R個D點技升快D

最底果關？

好

無但丁 唔出但丁俾我已經OK
BTW等埋出後半活動先

後半v哥出場

會俾人屌到爆
BTW我隻加護幾時黎

有冇人岩呀

V專值得課？ 唔洗追任何一隻 純粹因為件專 值$700？

有愛先課啦 V都唔知係咪真係咁勁

誇張到呢

NERO 撚準備全面進場

BUFF曬遮

物攻除左劍飾外 仲有咩飾值得掛
掛緊個樹飾俾劍雞

吹奏既野緊係剩係影最勁果下架啦

唔明nero招db係點
自動會開?

入場自動開4個隨機1個DB 爆左自動換下個buff 但唔會重疊效果

我發現re app 可以刷buff

邊個掃晒我d acc????

打超高難有用

你買左total 20個帳未?

有NEW帳都好靚可以買

點先會爆??
係佢隻手個buff?>

受到攻擊有機率會爆
升個性LV會減低機率

玩左兩個星期 終於有一個巴乙太武！神獸把野。
開眼lily終於有野用！

順便問問 如劍，草薙の剣 好唔好用？依把係未無得升級？

新手機劍 有興趣自加

日本個Wiki乙太裝得最強物攻魔攻，無分特別技能，有無咩網講乙太裝邊件要優先攞？

nero洗唔洗一定要用返自己LR先勁？

好似單支有UR龍都夠

我知有 但都想試下打 真係唔跌架

新手台轉日 想問下買AC如果開眼莉莉+神獸+加護係咪都夠做?

夠做, 有2隻10/10

thx 即轉日服

你預5-6場雙偷埋先可能跌1舊 記得自己用偷 fd 又用偷 唔好蝕

想抽yoda, 抽齊其他4隻都未中到

真係靚少少都被人掃埋

咁樣衰都抽得落手

等週年啦 你荒佢會唔出黎當配菜咩

見架仔開始出dmc 攻略

正呀 咁先有百花齊放既feel

手持3隻+2件LR表示

練緊機女+雷姆+v
洗唔洗練yoda 見個個都話要練隻法帥

新手想問吓如果買帳應該買邊個好啲？

我純物攻機女一樣係咁掛機姐 法師要有齊0詠果2件R同SR ARK乙太裝仲要點到90星盤以上先叫夠力秒H3-10

冇V SAD

未出啫

V易講過其他2隻先無咩人搞先姐 要吸人氣一定選另外2隻啦

但丁真係必睇

釣魚場係咪bug左？
帝都有個支線 成日睇完劇情就冇下文 係點解？

但你上面有V 都仲差張魔王LR

想問升完emt 同機劍
升鬼刃有冇得諗 冇咩方向
聽完你地話v好食裝 已經唔想升

前期用V應該1D都唔爽

V 其實我睇佢係sup 黎 所以裝呢啲夠用就得
你有巫女 可以升埋鬼刃

明白 謝指教

有冇人覺得NERO個公仔麻麻地

唔係成日普攻其實V冇事

如果主力機劍同emt 都係應該升鬼刃？

主力機劍諗唔到理由唔配V

係好柒

我以為得我咁諗

冇追post幾日 巴打可唔可以講解下
同埋V可以配啲咩平民ark 得破神係ur

SC:4
状態異常中の敵に対するダメージが上がる

驚TRANS錯 呢招係咪講緊 敵人中左異常狀態 我打佢會加傷

係咪用有隻雀 開技偷 我有用 Fd就無乜人用見

劍聖100左 依家有巫女 機劍 加護 開眼妹同三隻DMC
應該再升邊隻上100好 想推關快啲

YES

THX 機劍+V FIT哂

想問下劍機 用零帝劍定封印之劍好
有活動弓

機劍+V

V手控好快

唔該巴打
平時係咪劍聖+V+劍機就得

我自己玩 機劍一隻CARRY 打到N5-6 H4-16/17 都冇咩難度

我都想問v 加劍機 我加隻咩好， 宜家放緊大貓， 仲有水著emt 魔王加護，我用大貓全物攻會唔會唔係咁好洗

EMT

係咪因為都有異常
咁我升emt 先

有法推圖好D

哦 水著就撞左屬

新手想問掛魔獸ark用技係唔係會多一個箱, 同埋係唔係要自己禁冇得自動開技

DMC活動應該打邊關

Skill lv10先必偷 未升技lv得20%
係無得自動

缺晶但返工冇得成日禁

求解

唔知係講邊個支
但釣魚場我就無bug 嘅

劇情要去第一鎮買酒 買完再睇故仔就搞掂

釣魚場一開就彈game

呢隊全物攻隊得唔得呀？

ARK共用好抵

定係點都出隻魔攻好？

你唔介意推圖慢同遲D掛機慢 都無所謂既

純推圖就一定得

DMC 九宮格右下點完成

揀左半日揀左呢個 見佢多T1英 又有UR
好想練EMT但係冇LR
應該練邊隻先

依家acc 都要140 睇黎之前個啲真係超值

練機女 yoda/emt

機女/EMT/魔王 全女班

有破神又有RE0張絕版野+咁多限 還好既 只係之前佢第一次補堆新帳個價set到太低有比較姐

練左陣NERO覺得佢好樣衰 想棄左佢

呢隻驚樣衰係勁啲

唔要EMT咪機女

樣衰係成為最強嘅首要條件

鬼刃笑而不語

隻YODA真係好樣衰 但唔練係咪哂左佢?

想問下劍機 用零帝劍定封印之劍好

你地無睇過宅男勇者咩，主角開遊戲整人物時，整到自己勁樣衰，結果遊戲俾哂所以神級技能佢用，但弱點係唔可以掂女人

NEOR個頭
冇眼睇
點解唔整好D
EMT同雷姆 Dr. Stone果D都好好睇

其實3隻DMC都好大頭娃娃

屌晏左起身蝕左半日紅藍

劍機有冇特別可以配v?

劍機配V一流

點解既 一個上debuff 一個上異常
好似係2樣野

幫劍機學呢招 可以多個位爆特攻

的巴 加護用便利屋乙太會唔會勁過天哭

特技流會
天哭魔法流

仆直了...我就差便利屋

你的魔法小卡已準備好

你地大貓會唔會配海盜LV10招技俾佢

一張LR好撚難追喎

便利屋中左5張 比你參考下

大貓自帶回 我就無帶

咁我都中咗5隻V

有課未為輸 100抽又可以用章換多張10抽卷

過左就無架啦

但丁v 5覺
Lr 2張20%
Nero =0

btw件武真幾勁 20%雷屬

加護專會唔會有機會復刻

好似未試過復刻專

未試過 可以死左條心佢 抽便利屋

呢度有冇人玩莉莉UR

好似有個巴打係LILIY打手

咁配特技1/2/3 ?

Liliy好撚廢 打boss唔夠mp 週回出招唔夠加護快

其實老老豆豆我幾鍾意yoda

見到你地咁講佢.... 我更加想升 yoda有無邊幾張ark必升？

順便課金前搵下大腿先

欣賞巴打
你應該係星戰FANS黎

Lily 頂跟你串錯左字

兩張無詠裝有未

收到風遲d出yoda英裝，用激光劍

覺得食mp 應該係用左個mp 2倍加魔傷個招
其實我自己會off 左佢 唔用都打到上限

屌你個閪

唔知點解我好鍾意大貓同yoda
係咪有啲情意結？

想問下DMC九宮格右下點解

同埋雷姆用咩裝好

出返老還童版

新入坑台版想問下
角色魂除左討伐 掛主線會唔會掉？
見平時主線掉親既都係啲小怪既角色魂 例如魔狼，樹精
唔見有其他咁

邊兩張 我睇altema睇到好亂 依家升緊張R

應該係連上兩日

標準答案 轉日服

便利尼乙太加STR
加護個特攻係物理，但係base on int?

如果係咁建議你追埋紅狼
魔獸同盟team

真係課左

入台服第一件事
轉日服

其實都幾L可愛

反而我對啲女無興趣

台版呢個patch 唔知會唔會跌
如果跟日版setting 應該打N/H/G 都會跌 機率問題

所以轉日版啦

獸控應該玩魔獸同盟

紅狼無up啊親 好友有紅狼我第一時間揀

係咪比個綠光呃左呢

有張ark有得學呢招唔知你有冇

我記得嗰時想入坑的巴叫我揀EMT
我話我想揀yoda多啲

有課就有機會

恭喜恭喜

你講SR張魔獸？ 我有啊

魔獸同盟係咪姐係法c +獸？
咁Lilly +大貓

成功既例子 又多把專用

今次DMC好似抽咗成10幻石

唔好講啲唔開心既野啦

邊到有得買機械武器
未刷到榮光把野想比把野機女著住先

入台服唔知抽咩起手好？
轉日服啦
台服隻冰帝好似幾勁，抽唔抽好？
轉日服啦
轉左日服唔知抽咩起手好？
搵的巴啦！
的巴移民保證申請成功，否則原銀奉還

貪台服方便 同可以睇下劇情咁

有冇我好友 直接點好友 睇我配咩
依家75 仲有5點諗緊

抽nero未

曜日限1日3次個d, 有冇邊關值得打?

態度正確！！！！

真係唔肯定 日版我就見過刷關時出過打個隊既魂
不過刷唔到都無所謂 而家啲角過渡咋
而且而家台版有event換魂 用event幣換魂啦
巴打台服咩id？

有我陪你

下個post topic：好人好者點會玩台服

可唔可以搵人同我講Nero唔勁唔洗追

咪咁搶口
其實我都玩緊

我只會講 勁又點 唔計pvp 一隊先用得3個人咋！

爬塔呢

爬塔都係4個

唔.... 當無出現過啦

便利屋乙太配邊把武好呢
榮光?

遠征呢

邊隻先得架清

破神加護

邊隻做到以一擋百？有d關要靠好友一隻打哂

青之大晶石，有無打邊關快啲
打h3-10-2出得好少

機円刃

單純係好友練度夠高姐 4覺5覺開哂星盤仲要借出黎果D全部擺10LV UR /SSR ARK 差經爭好遠D數值 自己正常唔係練技都係就咁擺1LV ARK 慳魂

3-10-2?
係咪帝3黎

關關都值得打

講笑姐

機円刃會好過榮光?

限次數果D全部打曬就岩

NERO好樣衰 唔好追

遠征就唔洗理強度
是旦擺人入去就得

唔係呀，3-10既第二關，
我見佢五色有晒，所以先刷佢

睇對手耐性

唔係刷呢關
刷 3-10 HARD 帝3

究竟便利屋乙太係咪岩加護嫁？

STR

刷返帝3啦
大晶掛下掛下就好多 唔洗特別搵關刷

特技加護咪岩囉

用過咪知囉

的巴話啱 confirm咗我先抽架

而家去刷下
因為玩左幾日，刷呢關唔穩

加攻都唔岩唔通加防先岩

我覺得唔係

個物攻傷害係睇INT

呢個真啊 單隻連UR上限已經可以打24999
最高上限好似可以突破3萬

效率為主
可以試下3-1

岩架啦你玩特技食sTR多啲

如果係Str的話咁要塞乙太仲fit加護?

收到，唔該巴打

你拆左啲攻擊I~V落黎睇下

good idea
真心想test下

差啲夠鐘

應該冇一隻特技係食INT多過STR

想問咁多位巴打 邊兩張ark乙太裝係法師無詠裝？

Sr邪教
R拉多母

Dick 巴，GME hold 成點

炒股過翻財經台
呢到唔炒股的

其實有雷傷20% 已經唔洗理咩str int
無都照裝落去 打出黎嘅數字一定比加str int 高

兩樣都計?

實際食幾多唔清楚
但就一定有特技係打魔攻
有時有啲怪有物傷免疫
用某啲特技打落去反而打得入
我已知既有千空軍師
呢啲真係要試

尋日咁都見到你
我入左一粒參與下渣
聽佢地講掛緊32857

你肯定呢度唔炒股？

啱架喇，財自之後就可以all in 埋啲限佢

呢到秒殺得仲快過gme

呢隻驚冇樁好難試
啲傷又飄下飄下

純粹當睇戲
我窮撚得1粒賺得幾多啲癲佬幾百幾百咁買
當課左金到時有賺即刻課

1粒都夠課幾pack

真 比啲參數黎睇下都好啊勁空泛

到時課金直播比我地睇就得了

發覺V好需要學毒龍d技，但我未有毒龍

淨係首抽ac我都蟹咗5隻

抽完返嚟都未撚得閒搞，而家夜晚忙其他野，連掛機都辛苦

終於清哂hard, 二萬石左右
而家開始打god 等2周

佢個故事系統無得揀難度要自己搵好麻煩

右上角禁下邊個地方係new

而家打緊台服石
我諗新年就有大event
到時可以過下手癮

而家我加護就快練齊技，主力之一
若你地的話仲會優先練邊兩隻先，手上有兩枝100級水

本身用緊劍聖 加護 合眼 ，合眼星盤開曬～啱啱抽到開眼洗唔洗換？

大貓/v，最穩陣就係練V合作關有加成

Nero v 加護

有無人知沙蟲 加樹攻20% 同機劍 加樹攻30%
可唔可以疊加

可以

技名唔同多數都得

呢兩隻合作角屌打之前t1角？

冇屌打 平排

呢隻驚除左t3果啲冇屌打呢樣野

各有千秋
尤其V同樹劍自成一格

無話屌唔屌打只有鍾唔鍾意

156 449 207求巴打好友

順便求求大腿過砂蟲

睇你點諗
暫時我覺得v打pvp好勁

咁正
另外想問 知唔知封印劍好定零帝劍好

pve要靠隊友 上限太低

升左隻魔劍機，另外兩隻用乜好？定其實用有愛嘅就得？

仲有大貓/Yoda/劍聖/開眼/Nero/Dante/鬼刃/樹劍

睇場合啦 一把殺小怪回sct 一把暴擊+傷 點比較

#1

特技手
自動周回真係唔會用佢
慢一截佢又無大範圍清圖手段
要靠普攻疊起左先

你俾劍機用?
劍機用專武把弓 另一把用天弓/霊儀剣

佢寫特技STR&INT 係咪2樣都要谷 即係又要科燈

都估到架啦
科燈真係神器
不過佢唔係主力輸出 有加護既話科燈俾加護好過

好 thx

條友咁高產 1日出咁多片

唔需要 佢天花板太低

玩個麻痺鎚算

打左好耐都冇

爪都ok

活動換左未

合理

BTW張沙蟲冇升過

冇沙虫

抽完dmc齊ssr咁濟

我都諗住會歪到
點知抽左咁耐都未有

啱啱好今日10lv

有冇人諗住刷活動將三隻dmc覺滿

我玩D天生有2刀流頂住先

仲有下半
依家一場一粒好無效率

一場兩粒喎

但丁 v 5覺
Nero 未持有

Sor師兄 把劍係邊關

你無去自選拎咩 有保底自選架喎

玩麻槌好似正過玩毒爪

我on9左抽左100卷

儲左3百幾張卷 出左下半先慢慢打

嚇得我以為你歐到5覺哂2隻都未抽夠9萬石添

佢有咩評價？對V
番緊工睇唔到

點解有兩粒

打第4關咪有兩粒 不過佢係3隻角隨機跌

日服既首十抽要抽咩
剩係知入到去要抽劍聖 大貓 神莉莉

Up個幾隻最好刷大貓yoda
如果好好彩抽到機女就無視上面個兩隻

冇丁既自動加一分

但首十抽呢 姐係無限抽果個

無限抽是但
快手打石抽72小時pool好過
無限抽入面d野你慢慢抽抽下就會齊

好呀 Thankss

科燈係咩ark出

DrStone限Ark

冇呀，冇呀

題外話，我用連登app開YouTube唔識自己彈個YouTube app出黎
點解決

點解隻yoda100左升埋兩招+詠 裝埋20詠石都係出魔法咁慢

呢兩日早啲訓啦

有旦丁 V 連埋兩張ur , nero 值唔值得追，定係留兩周年

都唔得，佢自己跳去網頁版

你係咪用佢招頂無屬魔法
嗰招無詠難啲喎

追
利申：未持有Nero

我無事 試下Update Youtube個Apps

好爭扎

點解一入釣魚就彈apps

都幾多人差Nero
佢自帶好多唔錯嘅增傷技 我都諗住升埋機劍就升佢

嵌入播放器？

想問下nero 要學咩技, 有冇得抄下, 而家用緊掛機好似好冇效率咁， 清唔到場

隻新帳爭45000保底自選 挖石賭L埋佢一家團聚

我都見到，可以慳番好多ark,機劍你係點升法，學下野

唔係 用暴風雪果d咋

Dr Stone好好睇
復刻既話一定要抽滿

隨便抄

只想要科燈 咁泳女就可以復活

無詠見人話70%就夠 落一件+30%已經夠

依家係慢撚到完場都未出到魔法

刷活動個隔，人地隻皇龍開技就直接sss。但我個隻皇龍秒唔到，仲要得s

機劍我學追擊嗰三招啦
同期Ark 10Lv招弱點
STR 同 爆擊Up
沙蟲招樹屬攻Up
你有無科學之燈 比招滑車比佢學幾過癮

我都係，仲未釣過魚。搵唔到解決方法

我依家yoda 100帶兩隻1x打關 兩隻1x普攻扑死哂完場佢仲妹下妹下

點解會咁嘅

啊叔係咁上下 妹下妹下

你打最尾果關咪得s

角色右下個+ 係+咩
マザーソウル洗唔洗keep?

試下2件無咏+高咏再加リキャスト？

用軍師都冇咁嬲

加SC上限
KEEP比一隻你真係超級無敵極有愛嘅英
幫佢直上80SC

最好唔好比dmc既角用

仲有冇人都係咁？

有愛 得GME
依家最強是大cat 俾唔俾佢好

雷姆

打尾2果關刷

師兄你好重貨？

想問下有冇邊關刷晶會多D

升下囉 可能升到60SC左右
你要記住當一隻英80SC加6覺
即係代表佢唔需要再係周回場合出現 因為再跌佢嘅角色碎已經無用
我會升到7-8成 剩低嘅就周回角色碎慢慢妹埋返嚟
同時又可以帶2號同3號角色出嚟 之後再交火棒比2號3號 不斷Loop

講起週回 我刷3-10 書都唔多本
同埋啲石仔 係咪得平日可以打? 普通關唔可以?

500股左右

你係咪刷錯N3-10
邊啲石仔？

機率既野......

晶石可以刷HARD 3-1 /3-10

有hard? 屌 我一直刷N3-10
能力解放啲晶石

要刷Hard啊
周回都有啊 不過唔同色要打唔同關

入關前撳放大鏡睇下有咩跌

同我一樣起初都無打到hard 好多石挖

咁唔怪得打機都打錯

我仲留左God同人物故事未挖

發現大佬

冇咩留心玩就真嘅 成個星期係得今日訓足啲
平日訓得2個鍾

N同H都未清放棄但丁 等2周年

Yoda最搞笑會衝前玩打狗捧
出魔法慢都算 大招落地又慢

晚晚𥄫到實

有晚百2蚊 我就知道有殺錯冇放過
反正我又唔洗結婚

勁

點解? DMC都上到T1 升佢地唔好咩

而家325
成身債 無錢挽

霊儀剣マリウスは「港町マルキダ」のサブクエスト「城跡を護るものたち」のクリア報酬です。

呢關姐係邊關 搵唔到
係咪要打到5之後

挽乜鳩

dmc有得刷嘛

明白 真係襯EVENT 快D刷碎先得

的確係舒服

LILY想秒3-10HARD要咩程度

玩股

唔記得左 可以慢慢試 反正我差唔多開曬 學埋UR 10lv
掛一招暗技 好似克屬

要開曬先秒到? 仲諗住低成本升隻黎掛機

V都要科燈?無科燈係咪唔洗玩利申課左專武

巴打你隻係無詠?
裝晒兩件無詠裝?

LILY一定要著曬2件先無詠

自身無減詠唱時間?

隻game唔係綁定某幾樣野的

大佬發達唔好唔記得小弟

淨係高咏唔夠快

其實減詠唱時間係加上去?
姐係 一件20% 一件30% = 50%
定係 0.8*0.7 = 56%

加上去

V好似用麻槌 或毒爪都已經夠

用卷入的活動關邊關先係刷魂的, 有無得特定刷一隻角色

我唔記得升到幾多可以秒我第一隻就升左Lily上去

加護無科燈可以用咩裝
攻略網得好少角色有推薦配裝同ark

想抄考下都唔得

基本上有高咏同2件裝已經夠無咏放中級個堆
最高級個幾招先要手動開埋リキャスト

我麻鎚好似要比雷姆
毒爪姐係邊把

雷母俾災槌唔好咩
麻槌功能性
毒龍把乙太武

災鎚姐係邊把
麻鎚係古代の槌?
新手好亂 SOR

呢兩把

我而家變咗用便利屋+機円刃

咁雷姆另一隻手有咩選擇

必上10分

雷母唔太熟 不過仲有好多ark有槌仔揀

請問點解4-2打極都唔扣血 係咪要岩屬定佢防太高

其實係咪有加雷屬都岩用

雷屬魔法傷害應該唔啱 除非你玩雷魔法

NERO必上10分
4600STR
12000HP

因為佢特攻都有雷傷
姐係要用爆擊裝？

新手學玩爆擊流一流

yoda係咪唔洗リキャスト?本身都有+20%

咪煩NERO唔好用的

維持到幾耐

便利屋把野係+雷屬物理傷害 所以應該係有用
主要應該係玩雷屬傷 爆擊如果有學嗰3招應該已經夠?

好
你咁講我就明了
起碼有個方向睇下掛咩裝

咁就唔洗

琴晚起度睇有咩武器啱加護用
但我淨係搵到專武, 科旗, 要塞 比較好用
但3把都冇
天哭杖又唔太啱特技
然後發現便利屋把野睇落唔錯 問完的巴就抽咗番嚟

中級魔法唔係+70就無詠？

見架仔建議 麻鎚+毒爪

NEW POST

要雙刀流?

所以我第一句咪話中級有高咏同兩件裝已經夠

含撚啦咁我幾樣都無

魔法小卡發動

草氣等2周年
升住其他先，最後先執裝